有無巴絲返工好大壓力？

一時同自己講加油捱多排
一時又好想辭職

1

2

理撚得佢
最多咪比人炒

3

多謝巴打嘅回覆

點解咁大壓力？
講黎聽下

仲有3個星期
日日都覺得好撚難捱

一齊捱

岩呀 理撚得佢 最緊要有糧出

係 唔好咁上身

上心*

第一次返full time 做濕9 admin
返左一個月左右 試用期未過
啲嘢又趕又多 成日收工都做唔晒啲嘢 結果成日俾老細屌
如何是好

其實我已經自動自覺ot 諗住做多啲公司嘢先走
俾人話到已經分唔到係工作量嘅問題 定自身工作效率嘅問題

我
好大壓力 成日俾人屌
人事問題又煩
我係工程撚
做錯少少就會仆街

無工返仲大壓力

一齊頂住

我

大到痴線

有人做到跳樓

真係跳個隻

瞓唔到 又多野諗

我俾經理鬧到個人無哂自信, 多次想係公司自殺
最尾resign了
唔明經理點解唔可以平心靜氣同人溝通, 一定要用鬧同靠惡既方式
人與人相處唔應該咁

最緊要唔好諗唔開

我今日放假 訓緊教都發左兩個關於公司嘅夢 個夢係繼續做緊嘢

天台jump, 毒藥, 廁所上吊都想過幾十次

佢地應該唔會點care

ok la

好大獲喎
巴打宜家份人工好高？定係試下轉工

agree

每個星期日就會好驚星期一開工
長期訓唔到同食唔到野
其他同事就做到有恐慌症,抑鬱

咩行業

裝修公司文職
我都驚自己爆

比人屌定點

做磨芯先慘
師傅屌,老細又屌(依2個都判定為粗人咁屌你)
客又恰你冇料
公司上司同小姐都會陰你
腹背受敵
仲未痴線已經覺得自己好叻仔

工程公司真係好戇鳩
個個都係粗人 一開口問都唔問就屌

做左差唔多兩年..reaign左

好高人工？

好低
試過痴線起上嚟一次過有5個地盤係手
萬4

粗人屌你係冇底線

有無打算轉工 咁玩落去遲早人都癲 又唔係特別高人工

食緊間大單野
一完工即走

點解會咁

已resign, 等緊last day

IT 狗

番工一定係互屌

冇乜咁大不了

又未到超大壓力 但每晚一諗起聽日返工就好痛苦

聽日又要返工

有
做咗幾個月過唔到試用期
因為太多工作
自己又未夠能耐
根本冇辦法樣樣都表現得最好
呢度錯個度錯